.TH "includes/NCOserver.h" 3 "Thu Mar 17 2016" "Version 2.0.50" "Servidor IRC" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
includes/NCOserver.h \- 
.PP
Funciones del sockets cliente no orientados a conexion\&.  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SH "Detailed Description"
.PP 
Funciones del sockets cliente no orientados a conexion\&. 

Funciones del sockets servidor no orientado a conexion\&.
.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
Miguel Russian Rojas 
.PP
Ana Peraita Alonso 
.RE
.PP

.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Servidor IRC from the source code\&.
